To the world: Pay attention! We only demonstrate once.

There are message from Hong Kong.

Please open the YouTube CC subtitle when watching the video to translate the meaning of songs.
Like and Share!
Enjoy~